---
title: "#29 Linux Connexion con Alejandro López (2)"
date: 2017-07-05
author: Juan Febles
categories: [podcastlinux]
img: PL/PL29.png
podcast:
  audio: https://archive.org/download/podcast_linux/PL29
  image: https://podcastlinux.gitlab.io/images/PL/PL29.png
tags: [Linux Connexion, podcastlinux]
comments: true
---
<audio controls>
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL29.ogg" type="audio/ogg">
  <source src="https://archive.org/download/podcast_linux/PL29.mp3" type="audio/mpeg">
</audio>


 Muy buenas Linuxero!!! 

 Bienvenido a otra entrega, la número 29, de Podcast Linux. Un saludo muy fuerte de quien te habla, Juan Febles. Después de 6 meses vuelve a estar con nosotros Alejandro López, director comercial y cofundador de Slimbook, como ya saben empresa 100% española que nos ofrece ultraportátiles y mini pcs a medida ensamblados en España con una alta configuración y componentes de primera calidad 100% compatibles con GNU/Linux. Vienen de fábrica con algunas distros a elegir.

 **Atención: Tenemos un detalle de la marca a los oyentes que comenten este episodio en la web AVPodcast. Los 10 primeros escuchantes que escriban qué modelo les gusta más de Slimbook y el motivo, tendrán un detalle. Exactamente unas pegatinas. Pásate por <https://avpodcast.net/podcastlinux/one>**

 Ponte en contacto con Slimbook:

   
 * Slimbook One: <https://slimbook.es/one>
 * Twitter: [@SlimbookEs](https://twitter.com/SlimbookEs)
 * Web: [https://slimbook.es](https://slimbook.es/)
 * Canal de Telegram: [t.me/slimbook](https://t.me/slimbook)
 * Correo: [info@slimbook.es](mailto:info@slimbook.es)
 
Recuerda que puedes **contactar** conmigo de las siguientes formas:  

Twitter: <https://twitter.com/podcastlinux>  
Mastodon: <https://mastodon.social/@podcastlinux/>  
Correo: <podcastlinux@disroot.org>  
Web: <https://podcastlinux.com/>  
Telegram: <https://t.me/podcastlinux>  
Telegram Juan Febles: <https://t.me/juanfebles>  
Youtube: <https://www.youtube.com/PodcastLinux>  
Feed Podcast Linux: <https://podcastlinux.com/feed>  
Feed Linux Express (Audios Telegram): <https://podcastlinux.com/Linux-Express/feed>  


Somos un millar los que estamos en el canal de [Telegram](https://telegram.me/podcastlinux)  donde podrás enterarte al momento qué estoy haciendo y qué planifico para los siguientes programas. Únete en [t.me/podcastlinux](https://t.me/podcastlinux)  
También tenemos un grupo para solventar problemas de instalación en GNU/Linux: [t.me/pasategnulinux](https://t.me/pasategnulinux)  

Pásate si quieres también por el canal de [Youtube](https://www.youtube.com/podcastlinux) para visualizar mis vídeos.  

Me encantan los comentarios que me dejas en los episodios. Te invito a que compartas tus experiencias y opiniones allí.   Respondo a todas ellas.  
No te olvides suscribirte en [Ivoox](http://www.ivoox.com/podcast-podcast-linux_sq_f1297890_1.html), [Itunes](https://itunes.apple.com/es/podcast/podcast-linux/id1130775643?mt=2) y [Spotify](https://open.spotify.com/show/2OBMJtMRmGGc6yVnZNuTX6) para no perderte ninguno de mis episodios.  

Este podcast está producido por Juan Febles y tiene licencia [Creative Commons Reconocimiento-CompartirIgual 4.0 Internacional](https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.es_ES).  

<img src="https://licensebuttons.net/l/by-sa/4.0/88x31.png" alt="CC"
	title="CC SA-BY" width="88" height="31" />
